
Deprecated: array_key_exists(): Using array_key_exists() on objects is deprecated. Use isset() or property_exists() instead in phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/twig/twig/lib/Twig/Template.php on line 527

Call Stack:
    0.0382     392256   1. {main}() /usr/local/bin/phpdoc:0
    0.0931    2268728   2. require('phar:///usr/local/bin/phpdoc/bin/phpdoc') /usr/local/bin/phpdoc:10
    0.8555   11162992   3. phpDocumentor\Application->run() phar:///usr/local/bin/phpdoc/bin/phpdoc:23
    0.8579   11291184   4. Cilex\Provider\Console\ContainerAwareApplication->run() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Application.php:183
    0.8581   11291184   5. Cilex\Provider\Console\ContainerAwareApplication->doRun() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/symfony/console/Symfony/Component/Console/Application.php:126
    0.8585   11292048   6. Cilex\Provider\Console\ContainerAwareApplication->doRunCommand() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/symfony/console/Symfony/Component/Console/Application.php:195
    0.8586   11292048   7. phpDocumentor\Command\Project\RunCommand->run() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/symfony/console/Symfony/Component/Console/Application.php:874
    0.8592   11294696   8. phpDocumentor\Command\Project\RunCommand->execute() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/symfony/console/Symfony/Component/Console/Command/Command.php:257
    3.5535   17373608   9. phpDocumentor\Transformer\Command\Project\TransformCommand->run() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Command/Project/RunCommand.php:275
    3.5539   17375776  10. phpDocumentor\Transformer\Command\Project\TransformCommand->execute() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/symfony/console/Symfony/Component/Console/Command/Command.php:257
    3.9621   18737304  11. phpDocumentor\Console\Output\Output->writeTimedLog() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Transformer/Command/Project/TransformCommand.php:206
    3.9623   18737304  12. call_user_func_array:{phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Console/Output/Output.php:59}() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Console/Output/Output.php:59
    3.9623   18737320  13. phpDocumentor\Transformer\Transformer->execute() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Console/Output/Output.php:59
    3.9668   18744800  14. phpDocumentor\Transformer\Transformer->transformProject() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Transformer/Transformer.php:141
  370.7590   24765992  15. phpDocumentor\Transformer\Transformer->applyTransformationToProject() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Transformer/Transformer.php:275
  370.7598   24766152  16. phpDocumentor\Plugin\Twig\Writer\Twig->transform() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Transformer/Transformer.php:312
  371.0340   20607344  17. Twig_Environment->render() phar:///usr/local/bin/phpdoc/src/phpDocumentor/Plugin/Twig/Writer/Twig.php:116
  371.0343   20608528  18. __TwigTemplate_cc4f4aa84f8eb3e764c78e0dc52cba28c43b1ad19652aba32158f08179f80dc1->render() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/twig/twig/lib/Twig/Environment.php:334
  371.0343   20625040  19. __TwigTemplate_cc4f4aa84f8eb3e764c78e0dc52cba28c43b1ad19652aba32158f08179f80dc1->display() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/twig/twig/lib/Twig/Template.php:366
  371.0344   20625792  20. __TwigTemplate_cc4f4aa84f8eb3e764c78e0dc52cba28c43b1ad19652aba32158f08179f80dc1->displayWithErrorHandling() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/twig/twig/lib/Twig/Template.php:355
  371.0344   20625792  21. __TwigTemplate_cc4f4aa84f8eb3e764c78e0dc52cba28c43b1ad19652aba32158f08179f80dc1->doDisplay() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/twig/twig/lib/Twig/Template.php:381
  371.0344   20625792  22. __TwigTemplate_cc4f4aa84f8eb3e764c78e0dc52cba28c43b1ad19652aba32158f08179f80dc1->getAttribute() phar:///usr/local/bin/phpdoc/vendor/twig/twig/lib/Twig/Environment.php(390) : eval()'d code:19


Variables in local scope (#22):
  $arguments = array ()
  $arrayItem = 'source'
  $call = *uninitialized*
  $class = *uninitialized*
  $e = *uninitialized*
  $ignoreStrictCheck = FALSE
  $isDefinedTest = FALSE
  $item = 'source'
  $lcItem = *uninitialized*
  $message = *uninitialized*
  $method = *uninitialized*
  $methodName = *uninitialized*
  $methods = *uninitialized*
  $object = class phpDocumentor\Descriptor\FileDescriptor { protected $hash = '34a248d0da1ddc2bded5faaf69a51cf9'; protected $path = 'task37/Date.php'; protected $source = '<?php\n\ndeclare(strict_types=1);\n\nnamespace tasks\\task37;\n\n/**\n * Class Date\n *\n * @package tasks\\task37\n */\nclass Date\n{\n    /** @var int $year */\n    public int $year;\n\n    /** @var int $month */\n    public int $month;\n\n    /** @var int $day */\n    public int $day;\n\n    /**\n     * @param $name\n     *\n     * @return false|string\n     */\n    public function __get($name)\n    {\n        if (\'weekDay\' === $name) {\n            return date("N D", strtotime("$this->year-$this->mont...'; protected $namespaceAliases = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $includes = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $constants = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $functions = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $classes = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $interfaces = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $traits = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $markers = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $fqsen = ''; protected $name = 'Date.php'; protected $namespace = NULL; protected $package = class phpDocumentor\Descriptor\PackageDescriptor { protected $parent = class phpDocumentor\Descriptor\PackageDescriptor { ... }; protected $children = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $functions = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $constants = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $classes = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $interfaces = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $traits = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $fqsen = '\\Default'; protected $name = 'Default'; protected $namespace = NULL; protected $package = ''; protected $summary = ''; protected $description = ''; protected $fileDescriptor = NULL; protected $line = 0; protected $tags = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { ... }; protected $errors = NULL; protected $inheritedElement = NULL }; protected $summary = ''; protected $description = ''; protected $fileDescriptor = NULL; protected $line = 0; protected $tags = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $errors = class phpDocumentor\Descriptor\Collection { protected $items = array (...) }; protected $inheritedElement = NULL }
  $ref = *uninitialized*
  $refMethod = *uninitialized*
  $ret = *uninitialized*
  $type = 'any'

<?php

declare(strict_types=1);

namespace tasks\task37;

/**
 * Class Date
 *
 * @package tasks\task37
 */
class Date
{
    /** @var int $year */
    public int $year;

    /** @var int $month */
    public int $month;

    /** @var int $day */
    public int $day;

    /**
     * @param $name
     *
     * @return false|string
     */
    public function __get($name)
    {
        if ('weekDay' === $name) {
            return date("N D", strtotime("$this->year-$this->month-$this->day"));
        }
        return $this->$name;
    }

    /**
     * @param $name
     * @param $value
     */
    public function __set($name, $value)
    {
        $this->$name = $value;
    }

    /**
     * @param $methodName
     * @param $args
     */
    public function __call($methodName, $args)
    {
        if ('method2' === $methodName) {
            echo 'Метод method2 будет реализован в следующих версиях приложения<br>';
            return;
        }
        return $this->$methodName();
    }

    /**
     * Call to private method
     */
    private function method1()
    {
        echo 'Вызван приватный метод method1<br>';
    }
}

